信奉民主同時信奉專制獨裁嗜殺非民選嘅上帝嘅人 究竟喺度做乜鳩？

🚬做咩啊 驚死後落地獄要買多份保險？

民主係人管人嘅制度
聖經係神管人嘅故仔
冇衝突